有冇連登仔試過買香煙做手信

一人一煙所有同事係office一起吃煙

經常叫朋友買返黎做手信

成枝煙擺入口𡁻？